講下關於中計或者政府轉移視線

其實所謂既中計論
或者政府呢步棋深謀遠慮既論調
係港共故意塑造出政權高深莫測不可戰勝既形象
從而令抗爭者懷疑自己到底有冇行錯路
亦都令抗爭者覺得而家依然係強弱懸殊，不可失去潛在既同路人
再加上人會沉醉喺拆穿陰謀論既優越感
覺得自己係最清醒既一個
以致呢一個幾月以來
抗爭者雖有鬥志但都冇必勝既信心

毛魔講過
要戰略上藐視敵人
戰術上重視敵人
落場之前就要當港共係廢既（事實都係一班蠢材當家）
增加自己自信心
落場就部署謹慎
流水及無形抗爭，收放自如。

香港人必勝。
香港自治。

推